
                      Solo queria comentar la inafortunada critica de un usuario y me gustaria preguntarle,si a parte de su evidente neurosis,nos pudiera describir alguna de esas enfermedades cutaneas infecciosas y que pueden ser contagiosas que comenta,mas que nadanpor estar el mumdo entero prevenido
        
            